秒回

民仔

馬

1234

死厹

Log係雞係公廁

垃圾

搭緊車lm

車都轉埋

搭緊老雷

老西 禁錯

仲想問咩係老雷

洗唔洗一開post 就追住屌

Log 你有冇一個po 係冇比人屌sin?

Sor 大佬 及時修正

工程 我去見工...

慘慘豬

無 你班友仔

我新黎 我都係跟返個規矩

除左屌9log 仲有咩野要做?

真毒留名

屌7log

起身！

有冇咁早? 你食3個鐘架公司?

早晨

大喬巴！

條友痾屎都痾返一粒鐘

係愛呀log

我都愛你

第一日識mk 爸？

今日又有人萬歲

依家去緊元氣拎外賣

我要鰻魚壽司

上排果幾舊好恐懼

我幫你食多舊

你係

天絲，補完妝入黎我房同你講啲野

飽晒

半個鐘
坐得耐會生痔瘡㗎象仔

Log好靚仔 隻羹反射到

唔明

呢個我都鍾意食
但我附近個間食堂 整得麻麻地

講咩野 我又要知

講啦 人地想知啊

hi 爸b

早晨 好耐冇見

妳只是在盡女朋友的責任嗎？

我都唔知評估D咩好

咁我要知道曳曳要幾耐既時間喎

幫你mark住有冇半個鐘！

當我冇問過 , 上次又唔知係邊個POST 點追

半個鐘咁少

我都唔知道

你個名有啲熟 但醒唔起你咩事

象巴

變左成人台？

mk post

5p台

一個月之前，
我話同個女仔表白，佢話考慮下。
我就覺得我無機會，成日自爆叫春。
覺得個女仔唔鐘意我。

點知呢個女仔又接受咗我。同我一齊既時候佢都好開心。
我都覺得我係鐘意佢。
一齊左之後一個月，佢同我講。
佢鐘意我，但係好似差左情人心動既感覺，唔夠鐘意我。

所以我就覺得，佢可能依家只係盡緊女朋友既責任，盡力對我好。等到時間一夠。
就慢慢離開我了。

可能有緣令我們一起，
卻被無份要我們分離。

擁有過咪夠

好mk

支持老雞頭香
0

In 老雞頭香 We Trust

諗得咁複雜做咩 依家係一齊開心咪得

糖B話邊個MK?

IN log we 7

老雞

番學

肥糖

唔使做？

依家先食第一餐

我覺得佢可能就係唔開心

機場真係冇啖好食

朋友 紅色字都係你諗出黎
唔係話呢個情況冇可能發生
但至少 尚未發生
未發生既話 就唔好去諗

不過佢講到咁 就好似判咗你死刑咁

係，我知道未發生，
可能只係我自己諗得太認真。
只係我自己誤會戀愛降臨。

佢唔講，我都一早判左自己死型

妳尋我開心，我尋妳開心。
我們還有什麼可以恨。
我贈妳體溫，妳贈我興趣。
又有誰介意妳我不相襯。

有癡線佬 快D洗走佢

1

2

3

說過不再犯

今日有成36度 最高溫
唔知係唔係就打風所以好翳焗

如果有戶外工作既朋友 記得飲多D水水水水水水水

同埋記得我係流水水水水水水

水水水水水水

Ban人

我用扮工MODE 要禁先知咩相呀 陰9公

如果每段愛情都訂一個期限
咁人類就冇咁痛苦了

熱到仆晒街

送過外賣先知香港夏天有幾熱
唔敢想像啲人做地盤會點

唔秒

?

成身濕晒係一定

正所謂底褲都濕晒 可以渣乾幾次水個種

收工未?

明天以後

後天

聽日後日都見工

見咩

試過朋友老豆叫我去幫手拆櫃，件衫可以濕到滴水，

好曬體力，平時都係做開體力工都頂唔順

返工有冷氣房都爽啦

好撚攰
要諗下放聖誕假返咩工好

屌你暑假都未過就諗聖誕

快槍爸b 都唔洗做既

我懷疑我miss 左call

想j!

今日食完飯，陪幾個同事食煙，佢地d煙加埋干煎！

熱到想暈

無錢又想買嘢 係咁

車頭巴無聽到工作個到個電話 ？

訓緊教

打返過去囉

做咩玩命啊熊巴

點會呀 咁兒嬉咩
Btw原來象仔返工要著老西

車巴

去呢啲地方個人好大壓力

有人要傾密計，陪佢地出去企！

囉住支茶，由冰凍變熱

mk老西

二手煙不了

馬馬來了

hi

殊

睇下點先啦

幾時唔洗撈

養你

mk

你虧

生日快樂

有幾正 放工搭車臭到無人埋身

大壓力 好灰

叻

死港女遲成日先講

想比試下？

威

肥婆學跳舞

今年第十次生日快樂

拍片拍到冇電

n展仔落site 成身大汗

笑咗出聲
車巴你會搞到我記錯哂天蠍生日月份

話我知咩事呀bb

你尋日唔上水點同你講

去左海洋公園睇水族館

每日同佢講就岩

做咩唔去迪士尼

唔想翻工

瘋狂OT?

唔想見到你

夏水禮

要返工點會見到你

叫啲兵同你去

好有錢

月巴

有你d 體臭味

Hi

no

我好香的

不了，要儲錢

你icon 冇洗頭

係，大家也不用猜想

第70張咪有

現在換了個靚女

想收兵？

我落樓下都出大汗

me

bb

想唔想一齊食雪糕？

今日太熱唔哼了

除左同你

唔好離開我地

冇人想同你食

唔怪得俾人已讀

咁你問乜撚

問下洗死

我日日沖

問你d bing

正
凍水打飛機

唔想打 痴立立

是常識啦

我流心

點流心......

對

冇bing

好熱啊

冬天沖熱水涼 舒服
夏天沖凍水涼 爽
沖涼真係正 成身乾淨 香噴噴

我

我都沖先 speed test

貼你tg 上黎

請既機會大 無野做會做佢 但番六日 聽日in tvb 睇下咩料先

性病？

我呢兩日都係要強行凍水涼

買stella比我

點解你咁靚女

我都想知

唔出返身汗唔夠爽
會嫌太凍
但出返身汗就接受到

ok

但冇波

沖凍水都唔凍

搶老雞頭香 實冇人夠殭
如有人夠殭 屎忽爆泥漿

我都係寧願做完運動成身汗

屌到佢屎眼都爆汁

This

做咩搞肥糖
屌你老木

好大
你唔知？

back

HI

......

時雨絲

#396 真．speed test

離譜

聽日又飛

我認真架
為左老雞頭香 不惜一切

-.-

屌樓主老木

被黑店呃左$300

討伐

幫我

屌撚住8點到mk集會 點知延時

我知妳返左嚟我先返

時雨絲去exchange ?

咩事

比啊頭屌話up得太多grade 比人

抵死

佢tg叫我上水嘅⋯

你講乜撚野！
隻揪！

好可憐

打佢老母！

好

提子？

有咩留返拜山講

就而家啦

我愛你

屌自己oversell 係到屌我

唔想返工唔想返學呀呀呀呀呀呀

屌你啦

我移情別戀⋯

慘

除褲

唔比啲人搭又到啲客屌我，好可憐

打c egg停唔到，救我

乜工嚟 前期無上水唔知

你地唔好屌佢啦 屌我好
我承擔一切

牛工

打返場車輪停到

飲水幫到妳

閉氣

講

你濫仍?

好 講明平時唔用套

睇唔撚順超

五步係咪log分身嚟

唔做都出汗

站務台見！

閉住回你，好撚辛苦

係 明明見5日既工 佢彈左去叫我做六日

地勤啊

唔回我 明晒

唔得再飲水呀bb

真係牛工

冧晒

話時話我都好耐冇打CEGG

閉氣飲水 細細啖咁連續吞

除褲做咩

即刻反佢枱啦 未入職已經畀佢當狗咁撚

出得黎行預左
將一切屌樓主老木既仇恨
就等我黎承受

等我幫你！

比多d錢你洗呀

我收錢

就快嘔血了

地勤正呀

由文職變左落手做都

算啦 我都係做一年再轉架啦

喂閉氣好似work，暫時冇事！！

唔係 不過識佢真人

你先要諗除褲可以做D咩先

飲水咪得囉

正你老母啊

睇佢比咩offer 我 我寫低左 番六日加多2k

插 插 插

搞清楚 返多日冇話比多日錢你

Hr又屌你jumpy

吞返咪整污漕個地

我幫你解脫都收錢！

我愛糖糖

柯尿

真係唔係 屌你

啱啱食完飯太飽

去機場好近/唔洗錢？
定因為讀果科先返

我唔會講做一年 我不嬲都話長做

人工咁低屌下年渣巴士算啦

不過之前識落個地勤都做唔長 好快就走左

諗住我就停到

黑絲糖

Log係咪日日四圍撩女仔

佢戇鳩 見諒

署期工都係例牌話長做

係 利伸 屌過

我有膠袋，你放心

直接話比人知暑期工都ON99

我做一年既 我未夠鐘考巴士

唔好dom嘅

糖糖借膠袋畀我

我無錢嘛 同埋你都enjoy啦

馬馬 rose mama

從來唔會 不嬲都話長做 兩老退休

好等錢洗

整污漕個袋

屌撚妳

好近啊

你想飲返？

唔得

屌你

我奶！

啲女撩佢多 身邊啲人都叫佢新界劉德華

難怪你會揀返

嘔過黎你又要？

大笑咗

咁我嘔落膊仔度

你都係ON9上腦個堆 用返log吧啦

又唔係你

新界牛

Mean到

來吧 我接晒佢

自信狗
除左鞋未

CALLING LOG 快撚D同我出黎

好好笑，痴線

返到9月不了

屌你老樹啦

很想要吧

傻閪閪

Q左啦?

講真啊
我都好grape佢

開學！

相

你係咪想我RAPE你?

now 要 ok?

qed 9月去教琴了

世界末日

教我

食女無數

我都Q左啵

窮...

窮人唔好生仔 累左下一代

糖糖範範都掂

恭喜

總之為老雞頭香
我不惜切

個樣唔掂

我條菜完美

呢樣真 蒙頭入閘

肥糖人又靚乜都識
果然係睡公主

上一句先話完美

屌你老木

Fuck you

都未見過

呢個好笑

非gay

事實就係一個笑話

屌樹龍

圖

蒙頭同屌男人有咩分別

我想同你。。。.jpg

駁唔到！

謙

你好 最近想念戒色文章嗎？

不了 放過我

你話用就用?
你估你天皇老祖?

咁仲屌唔屌

你有沒有好好地跟飛翔哥學習戒色

屌

乜水嚟

deal

戒色大師

估唔到連男人都唔放過

唔six

deal你老母啊

餓呀

gay不擇食

好嘔

就25歲伸係青頭好慘

原來舍好人卡樓主最後冇表白

我42歲青頭..

叫雞破處囉

3p？

青頭的定義是什麼

糖糖巧惡

處男揮手

咁後生！

咩黎

未打過飛機

大我十年

我32歲（a0)

佢想打個 但打撚錯字

對你先係咁

聽日會同一個女仔出街，而我好大機會會收好人卡

青頭：

貢禾尼

唔該晒你喎

用碌鳩嚟揮

點解咁對我

都未夠早霸王嗰個柒

冰six前嚴

因為你是特別的

係 笑左勁耐

早霸王好幾個喎

中女急埋單 對象老早結婚

你好靚

可是 你不是特別的愛禾

唔係呢個啊，薑茶仔個個

你是特別on9

男男個PAIR 我覺得震撼D

薑茶仔知到森仔唔會搏過去之後

把聲好SAD

薑茶仔嗰個睇直播真係好恐怖

尤其佢一開始好興奮個陣?

那裏來的自信

唔明點解佢咁有自信，識咗人哋一個月都冇

終於入到game了 三國殺去

驚？

你唔好好似佢咁

辣殺驚

今晚8點幸福酒店888號房 不見不散

我第一日識你就同你表白

我係青頭

渣ga

9點都到

細聲啲

所以就做左冰

我睇過真係睇過

你識條春咩

玩跑online

冇玩過跑 玩開訓ONLINE

傷心

啱啱聽完 笑死

係咪youtube打薑茶仔就有？
嗰個post好多人講，我都想知咩事

Yes

而家睇緊gay果個 好好笑

又係打上森美？

bye

Sukiiii

BORED

生飛滋

有冇靚仔靚女

眼訓

叉唔到電

返緊工

我隻右手掂一掂到痛到喊

有冇人準備一齊訓

有冇人失眠

12 點未夠就嗌失眠好奢侈

秒回

勁呀

收嗲啦

一齊啦，唔好怕醜

夜了，cow女獸

幾歲呀 仲要人一齊瞓

你估下

我唔會話你知我20

u??

u only

我細過你

阿叔咪撚扮後生

cow 女獸係咪想打交？

原來阿叔嚟 一定好臭

廢老臭味

又話瞓，死花𡃁

原來我係零

俾人嘈醒左

充唔到電點算

屌你 杯鳩你先

我想叫雞破處

頭先已經杯緊啦

老雞叫你

認真想試下⋯

叫啦 有利是收

召喚天絲

試下老雞？

不了

識食

咩

係我隔離訓緊教

明明比我咩緊

咩ar

同乜水講

天絲

佢係咪訓左

好撚攰 仲有整埋啲野兩點走

聞者心酸，一分巴頂硬上呀

右手掂一掂成隻手痛到震 左手食指岩岩俾部好重既車夾一夾 甩皮 個關節位又夾到

聽者流淚 呵返啦啦啦啦啦
點解可以咁黑

因為天氣不穩

[member]我暫時未有風濕問題
但我都已經戒得好撚清 少左食牛同炸野
佢戒口就唔知對風濕有無幫助 但照常理黎講戒口係廢事熱氣生痱滋的[member]

牛好毒 唔食為妙

是但了

頂埋今日我基本上自由

又jm9

又要返工 好驚做錯嘢

笑返自己

搞咩

是但啦
我好鐘意食蟹 但係敏感同太毒 唔食得太多
上星期六有人上黎我煮完都係偷食左一淡仔

做乜野事

辣殺

做乜鳩呀

禁左隻眼仔check過⋯

一個人整錯加密就會跟住死

WTF?預覽過明明無野

上次去飲涼茶 個呀姨叫我伸條脷出黎再當住其他人臉話我毒 想立即死

屌呀真係喎
連仔

打少啲丁

唔關連仔事呀今次 你碌返上去就知係EC噤多咗

我無眼瞓

冇打丁兩年幾

fail 到

但你捱夜捱得好勁
同埋份工都要體力勞動啦？

冇人想訓

我冇乜點捱係呢一兩日 體力勞動一個星期一兩次或者唔洗 我係文職

但我明明都係咁㩒加密再打字，點解我都fail

唔想返工呀呀呀呀呀呀

返緊牙牙牙牙牙牙

因為前面果個 member未閂好 好似係
唔識IT

係喎

驚聽日無電話用 叉得咁慢......

係，鬧極都唔聽
我唔畀佢食，佢見我食得慢又會偷夾嚟食 激死我

咁你依加仲有冇瘋狂胃痛

上個星期飲完杯廿八味瀉左五日

廿八
好少飲涼茶，係咩味嚟

涼茶鋪：正常飲落封去係苦
我：冇味

咁你真係幾毒

多數都無味 溝哂糖水

唔係越毒越苦咩

龜零膠當涼粉食 唔落糖水
呀姨同老母個樣係 唔苦咩

cow女獸出現了

飲開冇事？

？

我好小飲 其實我係唔信中醫 我氣管好差 中醫未試過幫到我 如果唔係老母叫 我都唔會去買

食苦瓜覺得苦？

我覺得中醫好怪 咸竹蜂 :鱷魚肉湯都叫人飲

Tintin weak sin
Ec月巴suki廢青馬馬晚安
一分巴做完嘢都快啲返屋企休息啦

(っ´ω`c)

= =

覺苦呀 所以唔鐘意食

okok, 一齊訓

我出去打多陣機2點準時weak

廿四味呢

rubbish me返屋企3分鐘

廿八味>廿四味

夠鐘 出去做野先 有緣再king

訓啦柒頭

屌你，睇住自己身子呀

瞓啦
聽朝六半見啦各位

屋企幾兄弟姊妹
屋企生意野就得我一個做
學都停埋 就係因為屋企野

連續三日冇一日係超過5個鐘
8點出 凌晨1點翻
日日訓之前都諗自己聽日有咩做
好多好多 排山倒海

點解其他人就可以懶 得我一個做
係咪我太後生 太廢 唔可以捱辛苦

點解佢地有權利去享受俾佢地既野
但係冇義務為屋企做野

好想死

好慘

覺得自己生存冇意義 朋友冇得見
日日做 屋企生意冇得Dayoff
根本日日做樣自己唔鐘意既事
一到夜晚就自己喊

針鳥針鳥

回歸

準備休息

放工

臨尾再夾一夾左隻右手

做咩工

點夾

早晨
啱啱煲緊倚天本書
鋪得好正

乾坤大娜移

屌未睇到呀
我未睇到張無忌大個呀屌

聖火令

坐係個位會壓低左 一起身唔記得抽返隻右手 同個櫃夾左下

成鳩日有蚊飛過耳仔

酒店

繼續透

唔開冷氣都閂窗啦天才

咁咪好熱囉

熱都好過有蚊姐係咪

早晨，今日我香 ?
熊巴off咩

眼未打開

涼茶由細飲到大，冇咩感覺！

但羅漢果燉湯系列我唔係好接受到，

但羅漢果水我又飲到

捱多三日有假放

象巴咁晏

早晨咁多位
打風係我最唔想既事之一

話就話有冇放假 但係放完之後個日
堆晒D野做 又係仆晒街

唉....

打硬咁濟

0730 鬧鐘 起身
0800 真係起身

0830 出門
0859 返到公司

好似話夜晚先掛

係夜晚先掛8號
但係3號已經對我有影響啦
3號波柜場截吉柜交收了

正常時間姐,如果有突發 可以10MIN出門

早晨呀 , 歎左早餐未?

食餅

講緊咩

yooo

咁早真好

養我

屌你老母又打風

正呀屌你

打得成有工半

熱到……

唔要了 訓多陣好過

蒸籠黎

🤢🤢🤢🤢

好悶

返緊工?

55

me2 悶撚死

🍊🍊🍊🍊

😫

三十週年快樂趣事業型基金經理人葉家庭主婦聯盟環境保護與經濟效益與美國隊

這樣才能真正落實執行的任務是什麼意思，我方世紀的人都有可能在未來的發展方向

打咩撚野風呀 屌

趕頭趕命 , 星期四返黎一定做到隻狗咁

諗定LUNCH食咩都一個鐘啦

熱唔係一個問題

又熱又翳焗先係仆街呀

尋日見到log食魚香茄子,

我諗住今日都食

窮撚食黎食去都係果d

機場冇野好食

Agger

味千拉麵

between 肥糖你果d幾錢一粒鐘?

1000萬

估唔到你賺開冥通

賺比你洗啊

食軟飯 爽

想要咩禮物

都已經得返一個禮拜，仲要打風

開學了

糖糖 我唔想返學

我想快啲開學

返學好過返工啊ching

依家講

就算地震塌樓我都要番，打10號都唔例外

有咩開心野快D講

因為打風走晒?

大喬

唔知

肥糖寫真集

有左

女仔梗係啦

係邊個架? 係咪LOG?

我覺得對住靚既人會好相處D

葡萄

爸爸

問你條女要啦

有左-0-

你都係

有左可以退休了

係咪我ga

你有冇錢養我

on9

發撚完夢未

我有

我冇

咁你就行開啦屌你老母

波波有左
仲要唔係你ge

我有，我呃下你啫
估唔到你係d咁ge人
傷心死了

咁易有,係咪拖手仔就有啦?

傾計就有

肥糖對佢特別mean?

hey 我有

咁你有未?
我感覺到都差唔多有

風暴消息 就黎入400公里啦

行慢d啦 屌你老母

算把啦
聽日準時

對住你都係咁

係

快啦快啦

筆鳥

準備做死

而家即刻放工 我養你

肥糖好富要
返工只係打發時間

屌你肯浦頭啦?!

對住你唔係咪得囉

我都係

喬b

唔想知

唉 本來都死死地 打完仲死得快D啦

養埋我DUCK唔DUCK?

唔要

40班機着咗紅燈

講還講 唔好加個啜樣得唔得

老雞靜啦

好ar

討伐老臭雞

G持U

泊晒係你心口

Gchi+1

係咪姐係話佢係飛機場呀呀呀?

又就1001 log就出現 可恥

屌你老母

航空母艦

肥糖好可愛

你講清楚你屌邊個呀呀呀?

你搞到我比人屌呀呀呀

準備咋 未收得呀 返埋位啦

勁

香港國際機場

邊方面?

你可愛d

冇人叫你講咁白

咁事實都唔怕講架啦啦啦?

2 hours left

屌你老🌸

大碌

我是馬紀筠 你問我答

雞

馬紀筠係邊個?

g

你女朋友

臭ge

我女朋友冇咁正

岩岩GOOGLE左啦啦啦

肥糖仲未接受到飛機場呢個事實?

狗也不屌

唔好ar

YO

搶硬你

準備1001